啱先同女神表白點知俾佢打

啱先我等埋女神放學
我 女神
：點解你喺度嘅
：我等埋你放學知唔知今日咩日子啊？
：唔知喎
：520，我愛你
點知佢一把車埋黎，我副毒撚黑框眼鏡都飛走咗
佢粒聲唔出就走咗
而家畀佢block咗，眼鏡又爛埋

抵撚死，學埋d支那語on9節日

無啦啦打你？咁搞笑

1/10
真正既女神唔撚理你啦一早

你個名答到你

會唔會想問邊度有得整眼鏡？

諗住女神會覺得浪漫

我都唔知做錯啲咩
畀阿媽問點解我塊面腫咗

我以為有機

屌收皮啦死gay佬

剩係車把你都算好，應該爆埋你樽

買副新嘅算
爛咗個副起哂黃漬

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

你幾耐冇照過鏡